% LaTeX : Seminaire sur les Categories (DL3 2023)
% Auteur-trices : Adam, Alaeddine, Oumaima, Nassira, Mactar, Moustapha, Jeno, Mamadou, Corentin, Chung Anh, Hugo, Lyes, Adya, Bruno
% Encodage : UTF 8

\documentclass[twoside, 11pt]{amsart}

\input{package}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%   Titre et auteur %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\title{Les cat\'egories}

\dedicatory{``Mal nommer les choses contribue au malheur du monde'' \\  \hfill \textit{Albert Camus}}

\author{Adam Aabaldi, Alaeddine Benheddi, Oumaima Chrif, Nassira Douma, Mactar Gueye, Moustapha Gueye, Jeno Jeyatees, Mamadou Kamara, Corentin Leroy-Bury, Chung Anh Nguyen, Hugo Paquet, Lyes Saadi, Adya Sarr, Bruno Vallette}

\date{\today}

\begin{document}

\maketitle

\begin{abstract} Notes du s\'eminaire sur les cat\'egories de la classe de Double Licence 3 Math\'ematiques-Informatique de l'Universit\'e Sorbonne Paris Nord 2023-2024.
 \end{abstract}

\setcounter{tocdepth}{2}

\tableofcontents

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

%\marginpar{\footnotesize{\Bruno{Bruno [10/9]}}}

\input{09_07_1_Bruno}

\section{Cat\'egories}

%\marginpar{\footnotesize{\Bruno{Adam [10/9]}}}

\input{09_07_2_Adam}

%\marginpar{\footnotesize{\Bruno{Lyes [17/9]}}}

\input{09_14_1_Lyes}

%\marginpar{\footnotesize{\Bruno{Corentin [17/9]}}} 

\input{09_14_2_Corentin}

%\marginpar{\footnotesize{\Hugo{Ouma\"ima {[21/9]}}}}

\input{09_21_1_Oumaima}

%\marginpar{\footnotesize{\Hugo{Alaeddine [21/9]}}}

\input{09_21_2_Alaeddine}

%\marginpar{\footnotesize{\Bruno{Nassira {[5/10]}}}}

\input{10_05_1_Nassira}

%\marginpar{\footnotesize{\Hugo{Mamadou {[28/9]}}}}

\input{09_28_1_Mamadou}

%\marginpar{\footnotesize{\Hugo{Mactar {[28/9]}}}}

\input{09_28_2_Mactar}

%\marginpar{\footnotesize{\Bruno{Adya {[5/10]}}}}

\section{Foncteurs}

\input{10_05_2_Adya}

%\marginpar{\footnotesize{\Bruno{Jeno {[19/10]}}}}

\input{10_19_1_Jeno}

%\marginpar{\footnotesize{\Hugo{Moustapha {[12/10]}}}}

\input{10_12_Moustapha}

%\marginpar{\footnotesize{\Bruno{Chung Anh {[19/10]}}}}

\section{Transformations naturelles}

\input{10_19_2_ChungAnh_update}

%\marginpar{\footnotesize{\Bruno{Mamadou [9/11]}}}

\input{11_9_Mamadou}

%\marginpar{\footnotesize{\Bruno{Lyes [9/11]}}}

\input{11_9_Lyes}

%\marginpar{\footnotesize{\Bruno{Adam [16/11]}}}

\input{11_16_1_Adam}

%\marginpar{\footnotesize{\Bruno{Oumaïma [16/11]}}}

\input{11_16_Oumaima}

%\marginpar{\footnotesize{\Hugo{Moustapha [7/12]}}}

\input{12_7_Moustapha}

%\marginpar{\footnotesize{\Bruno{Adya {[27/11]}}}}

\appendix

\input{exercice_version_sans_correction}

\end{document}

%%% Local Variables:
%%% mode: latex
%%% TeX-master: t
%%% End:
